有冇絲打同我一樣係有恐男症

現實真係好怕被男人掂，好驚同男人傾計，完全會不知所措嗰種

係咪處？

真 好恐怖 成班用下體思考嘅生物

冇同男人做過囉

抵啦，成日出po收兵，原來現實冇仔猴

靚仔呢？

你做處女一世啦你,唔好反口呀

想問連登仔：同過女人做嘅女人算唔算處

下...你地自己get錯咋

咁真係會唔舒服有咩計

幾歲？ 咁大個人仲唔化

一視同仁，但如果知道係gay會好少少

關年齡事咩

男人老狗有恐男症

咁撚正 樓主下面一定好撚緊

就係你呢種語氣最驚

如果同gay呢

我有恐女症
出街見到女人(尤其係後生女)會好唔自然

我都唔想，心理病冇辦法

動畫角色真係現實有？真係怕男人
working嘅伊波まひる

照鏡會唔會驚?

會有，不過應該好難做到服務業

Why

怕醜

女校毒絲？

樓主係咪行路都要叉起隻手包住個波
方死人地會非禮你果d港女

禾刀係

非女校，但只會同女仔一齊

會警惕周圍，好敏感

係咪les?

同病相憐

秒

咁男人都可以有既，雖然我唔係

識返個男朋友調教下

會變gay 好似小肥咁

呢啲痴漢應該個個女仔都驚

冇男仔fd?

冇

驚埋唔好出街囉
臭西

我有恐女症

有 直男恐懼症

我以前遇過一個好驚男性嘅女仔 但唔知佢係咪恐男

有一次佢跌咗嘢 我拍佢膊頭提佢 佢驚到退後幾步 成個人仲要向後仰 唔講以為我帶菌

唔洗問係咪因為我樣衰 我個frd出名靚仔 條女都係咁對佢

姐係毒撚

毒撚何嘗唔係恐女症

姐係女毒撚

好驚同異性傾計
你呢個情況一般稱為毒撚

呢個年代其實同性戀唔係啲咩大問題

連登仔講就口響
不過小心識人要有戒心
唔好咁易比男人呃

係咪就係人哋喺地鐵望下你
就會喺ig po story屌鳩人嗰啲女啊

同樣係恐男 但同樣都係男

同性戀?鍾意女人?

因為成日係連登見到D loser廢男講一定要處、女人係雞、猥瑣到爆既
依家見到任何男人都覺得佢地內心係咁靚仔都係

同女人做過？

咁岩既 我都係冇同男人做過

有冇巴打同我一樣係有恐女症

禾刀系 所以慣咗入女廁

我覺得應該由細開始就要教兩性相處唔係只會代黎愈多仇男傻閪

好慘 咁會少咗好多賺錢嘅途徑

我現實都唔敢同女仔講嘢 又怕醜

les ?

中毒了

same

驚撚咗你地女人
決定搵個男人錫下仲好

Gay？

有無鍾意過男仔

同我女朋友一樣
初頭掂親佢都起雞皮

不如樓豬咁樣出街

包你老母臭閪啦

讓我來幫你克服吧

佢話你上連登扮女人呀

我恐人症

鍾唔鍾意磨豆腐？

有冇興趣搵我醫？

有冇咩陰影或者不愉快經歷或者對男性家人有不滿？

係咪由細到大都讀女校?

呢啲網上先有姐 現實邊有人咁講嘢

有個女仔friend單身幾年自稱恐男
點知一有仔埋身唔夠一個月就同人一齊

唔知我算唔算有恐男症，我分享下我情況啦。
我女校畢業，有少少唔知點同男仔相處，會驚人誤會我對佢有意思，之前試過對groupmate表現得親切d，但其實我扮架咋，結果佢日日wts我...可能係我諗多左，但我真係懶得覆，後期都得hea覆。
同埋我單親家庭，生父係賤人，可能都對我有d影響。
現時情況就係，我唔怕同男仔傾計，但只係表面social下，私下唔會keep contact。
同埋唔知係咪人以群分，我中學好close嘅frd全部都A0到依家，大家都好似唔識中意人咁😂

真係有，但毒撚黎

你唔同人傾計
人地點會溝你

你係唔慣生活圈子有異性

賤撚到仆街

係咪你樣衰？

我都係未到恐嘅，不過如非必要肯定唔講嘢，同唔會望佢靚仔定唔靚仔都一樣
今次真係一世做A0

但groupmate wor，唔通黑曬口面咩，我又唔係真係好高冷個種人

我都係好似真係冇咩興趣識男仔

我有興趣㗎但身邊冇男性朋友，完全唔知應該係點相處，搞搞下搞到咁

有啲嘢你都未試過, 點知咩感覺
好似啲人未食過臭豆腐/榴槤咁
聞落去就覺得好難食
但食落就愛上咗咁
雖然我都唔食
但可能你會鍾意呢

笑死